膝頭痛係唔係痛風

冇跌親過 就機會極大
當然你應該唔係第一次痛啦

利申 ： 今日自己又好似發作

抽血檢查

利申：去左

凍親塞頭都會痛

睇醫生